可唔可以唔好再負皮小弟？

今次我都幾準，畀番個正皮支持下ok?

你推d 垃圾，好難唔負皮你

唔係升就跌㗎啦
咁都好拎嚟打飛機